屯門皮膚科醫生

想問下有無人有推介？我之前都無睇過皮膚科醫生，上網搵好多都係推薦油尖旺嗰邊嘅醫生

如果無嘅話我就出去睇了

補充我係想睇暗瘡，我懷疑我有蠕形蟎蟲

無呀
出去啦

曾權邦醫生幾好㗎係建生邨嗰邊唔記得係咩商場

中環睇過一個權威級 不過唔平
成日上電視

好呀，聽日我打過去問下

好窮

厚毅? D姑娘好撚靚

係 個醫生專請靚女

大約幾錢？

consultantion千幾蚊
藥就睇你咩病啦

$1300(診金) 未計藥費治療費

不過真心屈機,廿幾年濕診都睇得好

最主要都係睇女

近屯門碼頭美樂花園李卓鴻

咁勁無復發？

睇暗瘡ok？

暫時有人推嘅係依三位醫生：曾權邦醫生，溫向東醫生，李卓鴻醫生

有無人知邊個睇暗瘡最好

曾權邦醫生就醫濕疹同皮膚敏感嗰啲好好 但暗瘡就唔知因為我未睇過呢樣

我其實唔係好嚴重，係早幾個月開始面隔離（面豬登個位）一直keep 住生暗瘡，同埋摸上去會有一粒粒嘅暗粒，我琴日睇咗個台灣皮膚科醫生嘅片之後就懷疑係有蟲嗰啲

不過我去咗睇佢先，因為其他2個都無乜人講過，啱啱有個就叫我唔好睇溫醫生，然後推薦我去睇陳上熙醫生，但係喺中環，同埋佢都唔係睇皮膚，係睇頭髮

呢間好似係普通科

佢係皮膚專科+普通科

我諗住睇曾醫生，中環好遠原本都唔想出去

依條垃圾醫生,無醫德架
之前玫瑰康診,佢話係毛囊炎 開a酸比我

千奇唔好呀,我中過伏

仲諗住聽日去睇

我最後去旺角黃錫明睇先知係玫瑰康診
比條垃圾搞到無左2000蚊

not suggested
除非你冇咩錢 佢夠哂平

嘩都幾甘下……唉搞到我都唔知睇邊間好，咁屯門得返李卓鴻醫生係暫時無人負皮，其實我出去九龍睇都得，但嗰邊更加唔熟，同埋出去好煩

你話普通科睇錯都算.專科都睇錯
唔唱衰你先奇...重點係白洗左2000蚊

黃錫明都OK既
最緊要唔洗約,開門前幾個字排隊就得
好多專科預約要一星期以上

Touch wood mo

未

留名

佢 ok？？啱啱先見到你個cm

不過我啱啱Google咗下佢係內外全科，皮膚佢都睇？

佢只係讀皮膚科文憑 唔係學士碩士專科
唔可以係皮膚專科

我仲有對比圖係度我本身成塊面豬無端端爆曬瘡

Why ar 我幾中意佢 講野好爽快

睇過 好快手

你睇乜？

暗瘡

我食A 酸佢乜野副作用都冇講 expect 我知哂咁
而且佢又唔跟formula 得睇佢都係貪佢平 而且可以配藥

我教係之前食過既 睇佢都係拎藥 同埋佢建議我長期食 低劑量 5mg 10mg

所以佢得個平字，不過咁既價錢，又係專科都係唔好要求太多

你想要多啲意見？ 我睇過中環 顧立誠 都唔錯

頂多5x幾

我都知佢唔錯，問題係冇錢

其實我睇過幾個貴同平 對比下何家強真心唔錯 問佢野 都有問必答 好抵睇 同埋我都有問佢毛孔同啲洞點處理 好幾個醫生都話唔嚴重就唔好浪費錢 同埋食a酸都會幫到你膠原蛋白增生

佢好似google 咁囉 但係佢唔會主動同你講有咩要注意 果啲

不過咁既價錢有咁既質素真係好抵

都明既 btw 我都係聽啲醫生講話啲闊太有啲會食低劑量既a酸 keep住膠原蛋白同美白

搭單想問下有無推薦邊個睇頭瘡好啲

絲打最後係咪有睇李卓鴻? 睇成點?

無呀，去咗睇第二位醫生，食咗一個星期藥，之前一直生個位好返，不過有印要慢慢消

因為我面原本就唔係好嚴重，我食完醫生開比我嘅藥之後都無去覆診，但係嗰個位到依加都無復發，不過諗緊要唔要再去睇多一次，但睇背

想問下睇咗邊個醫生
想講最近個零星期生咗粒大嘅石頭瘡消唔到
搭單問下有無得搞 見人話打咩消痘針
不過想同絲打推薦台灣一個醫生叫陳皮 search輕鬆美膚就有佢寫嘅一啲嘢
我就跟佢講嘅嘢做加有用佢啲產品 呢幾個月好咗好多 而家成塊面得個粒石頭瘡
我係以前主要生額頭 鼻 同下爬